有咩pc/online game 介紹

失業好多時間打機
本人i9+2080ti
有咩介紹 食雞玩到悶左
求PC GAME 家陣無ONLINE GAME 唔似之前讀書時

Escape From Tarkov

芒亨

騎砍2啦
一齊 反攻大陸屠殺八千萬黨員

CS:GO

GTA

2080ti 玩online game
唔玩黑沙嘥咗張卡啦

sleeping dogs黑警模擬器

Tower unite

lm

無人一齊玩好似吸引唔到

黑沙單機game黎

新手想而家開始玩 會唔會太遲 好似出咗好幾年 會唔會跟唔上
係咪瘋狂做任務 打怪

玩瑪奇坑入去

Dark soul 3

FF14

如果鍾意玩FPS，Rainbow Six Siege

Witcher 3
GTA 5

Steam玩美服 唔洗怕跟唔上 好多人玩一排又開新characters玩 成街都係低level

單機game 你想跟上d咩？
想玩pk？門檻極高
唔玩pk ,就無野要跟上，因為99% 內容各玩各
有無人一齊無分別，打錢，多個人會仲慢

跑

改名嗰陣比人ban咗先啦

笑
連鬧句支那人都可能比人ban 仲話屠殺